四月,新番睇好咩?

TV动画
2018年4月1日 甜蜜惩罚～我是看守专用宠物
2018年4月1日 冷然之天秤
2018年4月1日 鬼太郎 第六季
2018年4月1日 赛马娘 Pretty Derby
2018年4月2日 足球小将 第四期
2018年4月2日 智龙迷城X第二季
2018年4月2日 卡拉与蝌蚪岛
2018年4月2日 少年 你对群马一无所知
2018年4月2日 宇宙战舰提拉米斯
2018年4月2日 战斗陀螺BURST 超绝
2018年4月2日 妖怪旅馆营业中
2018年4月2日 老子是魔法少女（魔法少女 俺）
2018年4月3日 3D女友 REAL GIR
2018年4月3日 银河英雄传说 Die Neue These 邂逅 全12话
2018年4月3日 东京食尸鬼:re
2018年4月3日 高达创形者Divers
2018年4月3日 鲁邦三世 第五季
2018年4月3日 立花馆恋爱三角关系
2018年4月4日 重神机潘多拉
2018年4月4日 猫猫日本史 第3系列
2018年4月4日 ALICE or ALICE ～妹控哥哥与双胞胎妹妹～
2018年4月5日 多田君不恋爱
2018年4月5日 Comic Girls（漫画女孩）
2018年4月5日 Megalo Box
2018年4月5日 兔子玛修
2018年4月5日 Kekkeroke
2018年4月6日 魔法少女网站
2018年4月6日 信长的忍者 第三季 ～姊川·石山篇～
2018年4月6日 敦君与女朋友
2018年4月6日 做得很好!名作君 第3期
2018年4月6日 闪电十一人 阿瑞斯的天秤
2018年4月5日 罪人与龙共舞
2018年4月5日 偶像活动Friends!
2018年4月6日 Lostorage conflated WIXOSS
2018年4月6日 黑社会的超能力女儿
2018年4月7日 我的英雄学院 第三季
2018年4月7日 刀剑神域外传 Gun Gale Online
2018年4月7日 女神异闻录5(PERSONA5 the Animation)
2018年4月7日 LOST SONG
2018年4月7日 鬼灯的冷彻 第2期 其之贰
2018年4月7日 DEVILSLINE 恶魔战线
2018年4月7日 蓝海少女advance 第二季
2018年4月7日 棒球大联盟2nd
2018年4月8日 食戟之灵 第餐盘 远月列车篇
2018年4月8日 美男高校地球防卫部HAPPY KISS!
2018年4月8日 Cutie Honey Universe（甜心战士）
2018年4月8日 琴之森
2018年4月8日 雷顿神秘侦探社～卡特莉的解谜事件簿～
2018年4月8日 Caligula（卡利古拉）
2018年4月8日 闪耀PRI☆CHAN
2018年4月8日 SNS警察
2018年4月8日 温泉屋小女将
2018年4月8日 小猫小起的碰碰大旅行
2018年4月9日 黄金神威
2018年4月9日 平交道时间
2018年4月9日 实验品家庭
2018年4月9日 Ladyspo
2018年4月9日 苍天之拳 REGENESIS
2018年4月10日 鹿枫堂四色日和
2018年4月10日 恶魔高中D×D HERO
2018年4月11日 命运石之门0 全24话（23话+TV未放送1话）
2018年4月11日 最终休止符～无止境的螺旋物语～
2018年4月11日 Butlers～千年百年物语～
2018年4月12日 Hisone & Masotan(甘粕与玛索丹)
2018年4月12日 奴隶区 The Animation（我与23个奴隶）
2018年4月12日 宅男腐女恋爱真难
2018年4月13日 全金属狂潮Invisible Victory
2018年4月13日 妖怪手表 暗影派
2018年4月 hisone teaser
2018年4月 钱进球场
2018年4月 黑猫MONROE
2018年4月 屁屁侦探
2018年5月5日 卡片战斗先导者(新系列)

轉返繁體先po啦

係喎. 等陣.

女神異聞錄5

TV动画
2018年4月1日 甜蜜I懲罰～我是看守專用寵物
2018年4月1日 冷然之天秤
2018年4月1日 鬼太郎 第六季
2018年4月1日 賽馬娘 Pretty Derby
2018年4月2日 足球小將 第四期
2018年4月2日 智龍迷城X第二季
2018年4月2日 卡拉與蝌蚪島
2018年4月2日 少年 你對群馬一無所知
2018年4月2日 宇宙战舰提拉米斯
2018年4月2日 战斗陀螺BURST 超绝
2018年4月2日 妖怪旅馆营业中
2018年4月2日 老子是魔法少女（魔法少女 俺）
2018年4月3日 3D女友 REAL GIR
2018年4月3日 银河英雄传说 Die Neue These 邂逅 全12话
2018年4月3日 东京食尸鬼:re
2018年4月3日 高达创形者Divers
2018年4月3日 鲁邦三世 第五季
2018年4月3日 立花馆恋爱三角关系
2018年4月4日 重神机潘多拉
2018年4月4日 猫猫日本史 第3系列
2018年4月4日 ALICE or ALICE ～妹控哥哥与双胞胎妹妹～
2018年4月5日 多田君不恋爱
2018年4月5日 Comic Girls（漫画女孩）
2018年4月5日 Megalo Box
2018年4月5日 兔子玛修
2018年4月5日 Kekkeroke
2018年4月6日 魔法少女网站
2018年4月6日 信长的忍者 第三季 ～姊川·石山篇～
2018年4月6日 敦君与女朋友
2018年4月6日 做得很好!名作君 第3期
2018年4月6日 闪电十一人 阿瑞斯的天秤
2018年4月5日 罪人与龙共舞
2018年4月5日 偶像活动Friends!
2018年4月6日 Lostorage conflated WIXOSS
2018年4月6日 黑社会的超能力女儿
2018年4月7日 我的英雄学院 第三季
2018年4月7日 刀剑神域外传 Gun Gale Online
2018年4月7日 女神异闻录5(PERSONA5 the Animation)
2018年4月7日 LOST SONG
2018年4月7日 鬼灯的冷彻 第2期 其之贰
2018年4月7日 DEVILSLINE 恶魔战线
2018年4月7日 蓝海少女advance 第二季
2018年4月7日 棒球大联盟2nd
2018年4月8日 食戟之灵 第餐盘 远月列车篇
2018年4月8日 美男高校地球防卫部HAPPY KISS!
2018年4月8日 Cutie Honey Universe（甜心战士）
2018年4月8日 琴之森
2018年4月8日 雷顿神秘侦探社～卡特莉的解谜事件簿～
2018年4月8日 Caligula（卡利古拉）
2018年4月8日 闪耀PRI☆CHAN
2018年4月8日 SNS警察
2018年4月8日 温泉屋小女将
2018年4月8日 小猫小起的碰碰大旅行
2018年4月9日 黄金神威
2018年4月9日 平交道时间
2018年4月9日 实验品家庭
2018年4月9日 Ladyspo
2018年4月9日 苍天之拳 REGENESIS
2018年4月10日 鹿枫堂四色日和
2018年4月10日 恶魔高中D×D HERO
2018年4月11日 命运石之门0 全24话（23话+TV未放送1话）
2018年4月11日 最终休止符～无止境的螺旋物语～
2018年4月11日 Butlers～千年百年物语～
2018年4月12日 Hisone & Masotan(甘粕与玛索丹)
2018年4月12日 奴隶区 The Animation（我与23个奴隶）
2018年4月12日 宅男腐女恋爱真难
2018年4月13日 全金属狂潮Invisible Victory
2018年4月13日 妖怪手表 暗影派
2018年4月 hisone teaser
2018年4月 钱进球场
2018年4月 黑猫MONROE
2018年4月 屁屁侦探
2018年5月5日 卡片战斗先导者(新系列)

去百度問

搵啲五毛問囉

<<TV作品 - 播放時間順>>

【動畫名稱】: ゲゲゲの鬼太郎 第6期
【翻譯名稱】: 鬼太郎 第6期
【播放日期】: 2018年4月1日 / フジテレビ系 - 09:00~
【官方網站】:

【簡介】:
每一季都相隔一個世代(10's)的經典動畫
故事主軸是闡述作為幽靈族最後倖存者的少年「鬼太郎」，施展妖術和做盡壞事的妖怪們作戰
身穿黃黑橫紋背心和傳統日式木屐的小男孩，以頭髮、坎肩和下馱當武器，與一群住在神秘森林裡的妖怪朋友們一起解決妖怪跟人類兩個世界的麻煩

【動畫名稱】: ニル・アドミラリの天秤
【翻譯名稱】: 冷然之天秤
【播放日期】: 2018年4月1日 / TOKYO MX - 22:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作為2016年於掌機PSV上推出的女性向戀愛AVG
以大正時代為故事舞台

【動畫名稱】: ウマ娘 プリティーダービー
【翻譯名稱】: 賽馬娘Pretty Derby
【播放日期】: 2018年4月1日 / TOKYO MX - 24:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作手機Apps，17年也開始連載漫畫
以競賽馬萌擬人化為主題，並以「トゥインクル系列」作稱呼在賽場上以勝利為目標的養成遊戲
製作指揮由以往提攜《偶像大師系列》的Cygames內容製作人石原章弘擔任.
而作中的馬娘的名稱及出生日期皆為日本真實存在的競賽馬

【動畫名稱】: 甘い懲罰～私は看守専用ペット～
【翻譯名稱】: 甜蜜懲罰～我是看守專用寵物
【播放日期】: 2018年4月1日 / TOKYO MX - 25:00~ (10分番)
【官方網站】:

【簡介】:
一季一套的完全版(成人向)及通常版系列的動畫，配音方面亦因版本而不同
原作成人向漫畫，在ComicFesta網站上刊載，推出單行本時更改成現在的作品名稱

【動畫名稱】: 魔法少女 俺
【翻譯名稱】: 魔法少女 俺
【播放日期】: 2018年4月2日 / AT-X - 22:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，全2卷
主角卯野咲是新生偶像團體「Magical Twin」的成員，由於他為了守護自己所憧憬的偶像團體「STAR☆RICE」成員御翔桃拾而願意奉獻一切
就在某一天，咲他得知母親曾經是魔法少女而感到震驚
然後，咲他為了守護桃拾的願望而變成了魔法少女....

【動畫名稱】: かくりよの宿飯
【翻譯名稱】: 妖怪旅館營業中
【播放日期】: 2018年4月2日 / TOKYO MX - 22:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作小說，已推出至7卷
擁有看見鬼神之力的女大學生津場木葵，不時會將自己烹調的料理贈於妖怪
突然有一天被妖怪旅館「天神屋」大老闆擄走，大老闆對女主角說因為她已過身的祖父無力償債，遂以「小葵嫁給老闆」的條件作擔保
如今舊債未還，自當要嫁給大老闆....

【動畫名稱】: 宇宙戦艦ティラミス
【翻譯名稱】: 宇宙戰艦提拉米蘇
【播放日期】: 2018年4月2日 / TOKYO MX - 25:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原創動畫

【動畫名稱】: キャプテン翼 新作
【翻譯名稱】: 足球小將
【播放日期】: 2018年4月2日 / テレビ東京 - 25:35~
【官方網站】:

【簡介】:
今作特點是除了若林源三的聲優外全員都更換了聲優，同時也是第一次於深夜時份播出

【動畫名稱】: ガンダムビルドダイバーズ
【翻譯名稱】: Gundam Build Divers
【播放日期】: 2018年4月3日 / テレビ東京系 - 17:55~
【官方網站】:

【簡介】:

【動畫名稱】: 銀河英雄伝説 Die Neue These 邂逅
【翻譯名稱】: 銀河英雄傳說 Die Neue These 邂逅
【播放日期】: 2018年4月3日 / TOKYO MX - 22:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作為SF小說，已推出過遊戲、漫畫等多種媒體的作品
本作由Production I.G及松竹共同制作，跟1988-2000年間的動畫系列全無關連
而本作為第一季度，預定2019年推出第二季

【動畫名稱】: 東京喰種 トーキョーグール:re
【翻譯名稱】: 東京喰種 :re
【播放日期】: 2018年4月3日 / TOKYO MX - 23:00~
【官方網站】:

【簡介】:
相隔三年《東京喰種》的第3期續作，本作的第二部故事
剛成為CCG三等搜查官的佐佐木琲世，跟隨真戶曉學習一等搜查官的搜查技術
兩年後，佐佐木已成為一等搜查官，並且是「昆克斯班」的指導者，帶領著四名下屬進行各種搜查工作

【動畫名稱】: 立花館To Lieあんぐる
【翻譯名稱】: 立花館戀愛三角關係
【播放日期】: 2018年4月3日 / TOKYO MX - 25:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，已推出至5卷
主角夏乃花火回到她在六年前離開的鄉下城鎮就讀高中
原本應該入住時尚宿舍「橘館」的她卻因為阿姨的疏失而來到破舊公寓「立花館」開始新生活
夏乃花火在那裡遇見她的兒時玩伴與幾位奇怪的房客，並決定要在完成住滿一個月的租約後搬離立花館！

【動畫名稱】: ルパン三世 PART5
【翻譯名稱】: 魯邦三世 / 雷朋三世 PART5
【播放日期】: 2018年4月3日 / 日本テレビ - 25:29~
【官方網站】:

【動畫名稱】: 3D彼女 リアルガール
【翻譯名稱】:
【播放日期】: 2018年4月3日 / 日本テレビ - 25:59~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，全12卷
可愛的陽光宅男筒井光，是一個滿足於動漫以及遊戲中虛擬女孩的高中生
某天陷入和現充女五十嵐色葉一起被罰清掃游泳池的窘境，打扮花哨又擺架子而且和男生關係混亂的百分百現充女?色葉謎樣的急速接近！

【動畫名稱】: ありすorありす
【翻譯名稱】: ALICE OR ALICE
【播放日期】: 2018年4月4日 / TOKYO MX - 22:25~
【官方網站】:

【簡介】:
原作四格漫畫，已推出至3卷
故事主要講述璃星、藍璃兩個雙胞胎以及一個妹控哥哥所組成的日常生活

【動畫名稱】: 重神機パンドーラ
【翻譯名稱】: 重神機潘多拉
【播放日期】: 2018年4月4日 / TOKYO MX - 23:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原創動畫，於3月29日開始在Netflix先行上架

【動畫名稱】: 多田くんは恋をしない
【翻譯名稱】: 多田君不戀愛
【播放日期】: 2018年4月5日 / AT-X - 21:00~
【官方網站】:

【簡介】:
由《月刊少女野崎君》制作組制作的原創動畫

【動畫名稱】: こみっくがーるず
【翻譯名稱】: 漫畫女孩
【播放日期】: 2018年4月5日 / TOKYO MX - 23:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作四格漫畫，已推出至4卷
在讀者調查中一直處於末位的四格漫畫家萌田薰子，在她的責任編輯勸導下住進了女子漫畫家宿舍
與室友戀塚小夢、前輩漫畫家色川琉姬、勝木翼的日常生活開始了!

【動畫名稱】: メガロボクス
【翻譯名稱】: MEGALO BOX
【播放日期】: 2018年4月5日 / TBS - 25:28~
【官方網站】:

【簡介】:
本作為紀念拳擊漫畫《明日之丈》(即鐵拳浪子)連載50周年而創作的新作

【動畫名稱】: されど罪人は竜と踊る
【翻譯名稱】: 罪人與龍共舞
【播放日期】: 2018年4月5日 / TBS - 25:58~
【官方網站】:

【簡介】:
原作輕小說，已推出至19卷，於中途更換過插畫師
咒式與謀略、愛以及因愛而生的背叛──
所謂的咒式，乃操作作用子定數h，讓物理法則發生局部變化，產生TNT炸藥與毒氣，並引發電漿與核融合之類強烈物理現象的方程式
兩名使用咒式的進攻型咒式士，想擺脫惡運纏身的嘉優斯，以及殘酷的俊美劍士吉吉那
追尋「異貌者」和賞金通緝要犯的兩人，被捲入艾理達那上「龍」的戰爭以及大國的陰謀中...

【動畫名稱】: メガロボクス
【翻譯名稱】: MEGALO BOX
【播放日期】: 2018年4月5日 / TBS - 25:28~
【官方網站】:

【簡介】:
本作為紀念拳擊漫畫《明日之丈》(即鐵拳浪子)連載50周年而創作的新作

【動畫名稱】: されど罪人は竜と踊る
【翻譯名稱】: 罪人與龍共舞
【播放日期】: 2018年4月5日 / TBS - 25:58~
【官方網站】:

【簡介】:
原作輕小說，已推出至19卷，於中途更換過插畫師
咒式與謀略、愛以及因愛而生的背叛──
所謂的咒式，乃操作作用子定數h，讓物理法則發生局部變化，產生TNT炸藥與毒氣，並引發電漿與核融合之類強烈物理現象的方程式
兩名使用咒式的進攻型咒式士，想擺脫惡運纏身的嘉優斯，以及殘酷的俊美劍士吉吉那
追尋「異貌者」和賞金通緝要犯的兩人，被捲入艾理達那上「龍」的戰爭以及大國的陰謀中...

【動畫名稱】: ヒナまつり
【翻譯名稱】: 極道超女
【播放日期】: 2018年4月6日 / AT-X - 21:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，已推出至14卷
突然出現在房間的橢圓球體，竟跑出一個小女孩，還是個超強的超能力少女！？
在少女的暴力脅迫下，黑社會幹部新田不得不屈服，讓少女寄宿家裡
新田不知道這個決定，將會使他的人生從此天翻地覆！

【動畫名稱】: あっくんとカノジョ
【翻譯名稱】: 敦君與女朋友
【播放日期】: 2018年4月6日 / AT-X - 22:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，已推出至7卷
作品講述了重度傲嬌的男主敦君與她的女友片桐音的日常戀愛喜劇
敦君雖然平時不是對小音口出惡言就是無視她，但實際上卻是非常喜歡小音！
而且喜歡小音的程度已經到了跟蹤或竊聽的程度...
不過對于敦君的過激行為，小音並不是很在意，反而認為敦君這樣很可愛...！？

<

【動畫名稱】: Lostorage conflated WIXOSS
【翻譯名稱】: 失憶煽動WIXOSS
【播放日期】: 2018年4月6日 / TOKYO MX - 24:30~
【官方網站】:

【簡介】:
本作是Takara Tomy發行的交換卡片遊戲《WIXOSS》自2014年播出《selector》系列以來
（《selector infected WIXOSS》及《selector spread WIXOSS》），全新的TV動畫系列
前作《戰鬥少女選擇者》的主角們也會在本作中登場

【動畫名稱】: 魔法少女サイト
【翻譯名稱】: 魔法少女網站
【播放日期】: 2018年4月6日 / MBS - 26:25~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，已推出至9卷
朝霧彩是一個經常在學校被同學霸凌，家裡有被兄長虐待的不幸少女
有一晚她上去一個叫做「魔法少女網站」的詭異網站，畫面突然出現一個陰森恐怖的人影，它說它憐憫彩的遭遇並賦予了她魔法力量
在第二天彩在學校門口的鞋櫃中收到一把心形口徑的手槍，並對霸凌她的中學射擊，然後她們消失得無影無蹤
彩使用了魔法之後，接二連三地見到奇怪幻覺，甚至還遇到數名同她一樣的魔法少女，而且網站還顯示著意味不明的時間倒數
於是彩連同另一位同為魔法少女的同學奴村露乃，一起去戰鬥和解開這個網站的謎團...

【動畫名稱】: 僕のヒーローアカデミア 第3期
【翻譯名稱】: 我的英雄學院 第3期
【播放日期】: 2018年4月7日 / 日本テレビ系 - 17:30~
【官方網站】:

【動畫名稱】: あまんちゅ！～あどばんす～ (第2期)
【翻譯名稱】: 藍海少女！～Advance～
【播放日期】: 2018年4月7日 / AT-X - 23:00~
【官方網站】:

【簡介】:
相隔接近兩年的第2期續作

【動畫名稱】: デビルズライン
【翻譯名稱】: DEVIL'S LINE 惡魔戰線
【播放日期】: 2018年4月7日 / AT-X - 23:30~
【官方網站】:

【動畫名稱】: ソードアート・オンライン オルタナティブ -ガンゲイル・オンライン-
【翻譯名稱】: 刀劍神域外傳 -Gun Gale Online-
【播放日期】: 2018年4月7日 / TOKYO MX - 24:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作為《奇諾之旅》作者時雨澤惠一所作，黑星紅白插畫，原作者川原礫監修的《刀劍神域》系列的外傳輕小說，已推出至6卷，漫畫推出至2卷
本作故事以《刀劍神域》小說中的「幽靈子彈」篇中的線上遊戲「Gun Gale Online」（GGO）作為基礎

【動畫名稱】: PERSONA5 the Animation
【翻譯名稱】: 女神異聞錄5 the Animation
【播放日期】: 2018年4月7日 / TOKYO MX - 24:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作RPG遊戲，於2016年在PS4上推出
本作故事背景為現代的日本東京，秋葉原、新宿、澀谷等地區都與現實世界中的一樣
故事開始前發生了一連串離奇的意外事件，如交通事故、工廠爆炸等
肇事者們無故突然像失心瘋一般狂暴化，事後卻說「不知道為什麼會做這樣的事」或變成「廢人」
這一系列事件被稱之為「精神失控事件」使得人心惶惶
20XX年四月，主角因為捍衛一名在街上被一醉酒男子騷擾的女子而被誣告毆打並予以緩刑，並被驅逐出學校
然後主角被送往東京佐倉惣治郎的一家叫「盧布朗」的咖啡店留宿，並在未來一年的緩刑期間就讀於私立秀盡學園
故事就此展開...

【動畫名稱】: 鬼灯の冷徹 第弐期 その弐
【翻譯名稱】: 鬼燈的冷徹 第二期之二
【播放日期】: 2018年4月7日 / TOKYO MX - 25:00~
【官方網站】:

【簡介】:
《鬼燈的冷徹》第二期的後篇續作

【動畫名稱】: LOST SONG
【翻譯名稱】: LOST SONG
【播放日期】: 2018年4月7日 / TOKYO MX - 25:30~
【官方網站】:

【動畫名稱】: レイトン ミステリー探偵社 ～カトリーのナゾトキファイル～
【翻譯名稱】: 雷頓 懸疑偵探社 ～卡翠愛兒的解謎事件簿～
【播放日期】: 2018年4月8日 / フジテレビ - 08:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作是掌機3DS上推出的遊戲，於2017年推出，其後在2大手機平台上發售

【動畫名稱】: Caligula -カリギュラ-
【翻譯名稱】: Caligula -卡利古拉-
【播放日期】: 2018年4月8日 / TOKYO MX - 23:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作是掌機PSV的RPG遊戲，於2016年發售
《卡利古拉》是設定在一個稱作「莫比烏斯」虛擬世界
在莫比烏斯，人們不必承受現實世界中的痛苦，並且可以享受虛擬世界的高中生活，身處在此世界中的主角意識到他們事實上是生活在虛擬世界中
因此他創設了「歸宅部」，目的是為了逃離莫比烏斯以及監視這個世界的程式「μ」
逃離過程中，「歸宅部」不免與「樂士」對抗
而身為「μ」的支持者的團體「樂士」把「歸宅部」視為背叛者！

【動畫名稱】: ピアノの森
【翻譯名稱】: 琴絃森林
【播放日期】: 2018年4月8日 / NHK 総合 - 24:10~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，全26卷，並於2007年動畫電影化，曾榮獲2008年日本文部省文化廳媒體藝術祭第十二回漫畫部門大賞
故事描寫一位自由奔放、才華洋溢的天才音樂少年，在與森林中的鋼琴相遇之後所發生的故事
故事中有著一台無聲的鋼琴，這個世界上只有一個人能演奏它，那就是在這個森林長大的天才鋼琴少年一之瀨海
因為這台無聲的舊鋼琴，令海遇見了因車禍結束演奏生涯的前天才鋼琴師阿字野壯介和他一生的朋友和對手雨宮修平
故事的主線以阿海為主，描寫這三人及被捲入三人周圍的鋼琴師們的故事

【動畫名稱】: 食戟のソーマ 餐ノ皿 -遠月列車篇-
【翻譯名稱】: 食戟之靈 餐之皿 -遠月列車篇-
【播放日期】: 2018年4月8日 / TOKYO MX - 24:30~
【官方網站】:

【簡介】:
《食戟之靈》第三期的後篇續作

<
【動畫名稱】: 実験品家族-クリーチャーズ・ファミリー・デイズ-
【翻譯名稱】: 實驗品家庭
【播放日期】: 2018年4月9日 / TOKYO MX - 19:30~
【官方網站】:

【簡介】:
本作是香港漫畫家Yanai創作的漫畫，於台灣的漫畫網站《日更COMICS》上連載
並於日本新潮社「月刊comic＠bunch」展開日文版連載
故事講述丹尼斯的父母是一對科學家夫婦，他們將除了丹尼斯之外的孩子全都改造成特異人種
某日秘密島嶼的實驗室被發現了，父母因在自宅進行非法研究而被警察拘捕、孩子們則在社工安排下到另一個小島上居住
問題是除了丹尼斯以外的四個兄姐各個異於常人，唯一身為「普通人類」的天才老么丹尼斯
究竟能否在順利融入外面的世界同時也隱藏好從小在實驗室長大的這家人的特異身分呢？

【動畫名稱】: ゴールデンカムイ
【翻譯名稱】: 黃金神威
【播放日期】: 2018年4月9日 / TOKYO MX - 23:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，已推出至13卷
故事以明治末期的北海道為舞台，描述前士兵「不死身」杉元佐一和愛奴人(※真實存在種族)少女阿席莉帕的尋找黃金的戰鬥冒險故事
並融合了明治末期的北海道之史地文化及建築、愛奴語言風俗、野外生存、狩獵、美食、軍武戰爭等要素
第一師團士兵杉元佐一因為服役期滿退役，受到死於1904年（明治37年）日俄戰爭同鄉戰友的遺囑「請治好我妻子的眼睛」之託付
需要大量金錢的杉元，聽聞北海道的河川充滿沙金，便離開東京隻身前往北海道淘金
在淘金時杉元偶然聽聞一起牽涉到八萬元的金塊(現值約八億日幣)的搶劫案
在擊退熊的過程中，杉元結識了愛奴人少女阿席莉帕，而阿席莉帕父親正是死於那起搶案之中...
為了探尋父親身亡的真相，阿席莉帕同意與杉元共同行動
由自戰爭生還的杉元負責戰鬥，因為阿依努信仰不願意殺人的阿席莉帕則運用阿依努人的智慧負責追蹤與野外求生
這個特別的二人組就此踏上追尋黃金的險惡之旅...

【動畫名稱】: 蒼天の拳 REGENESIS
【翻譯名稱】: 蒼天之拳 REGENESIS
【播放日期】: 2018年4月9日 / TOKYO MX - 24:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，全22卷，故事背景及人物都與《北斗之拳》有關連
霞拳志郎是《北斗之拳》的主角拳志郎（二人的名字相同，或叫作拳四郎、健次郞）的伯父，北斗神拳第62代傳人，人稱「閻王」
拳志郎原本是東京的一所大學的講師，他刻意把自己的能力隱藏起來，平時活像一個普通人
但後來青幫的朋友李永健到東京找他，並說他的朋友青幫幫主潘光琳及其妹潘玉玲（拳志郎的戀人）遇害之後，便隻身啟程到上海

【動畫名稱】: ハイスクールDxD HERO (第4期)
【翻譯名稱】: High School D×D HERO
【播放日期】: 2018年4月10日 / AT-X - 23:00~
【官方網站】:

【簡介】:
相隔3年的第4期續作
今季講述神秘學研究社將會到京都修學遊行，卻捲入了妖怪之戰
而"英雄派"首領曹操也蠢蠢欲動...

【動畫名稱】: 鹿楓堂よついろ日和
【翻譯名稱】: 和風喫茶鹿楓堂
【播放日期】: 2018年4月10日 / AT-X - 24:30~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，已推出至7卷
和風茶店「鹿楓堂」，是坐落於東京郊外某個古風建築的甜味屋，據說那裡因“某種理由”而深受人們喜愛！

【動畫名稱】: ラストピリオド-終わりなき螺旋の物語-
【翻譯名稱】:
【播放日期】: 2018年4月11日 / TOKYO MX - 24:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作是2016年推出的手機Apps，類型為斬斷輪迴的RPG

【動畫名稱】: Butlers～千年百年物語～
【翻譯名稱】: Butlers~千年百年物語~
【播放日期】: 2018年4月11日 / TOKYO MX - 25:05~
【官方網站】:

【簡介】:
故事講述頭腦清晰、眉清目秀，以微笑迷惑少女的學生會會長神宮司高馬
多才多藝、溫柔敦厚，擅長咖啡拉花的咖啡店店員羽早川翔
這兩人互為穿越時間命運的宿敵
交織著異能戰鬥及學園喜劇，千年的血緣及百年的思念正交錯著...

【動畫名稱】: STEINS；GATE 0 -シュタインズ・ゲート ゼロ-
【翻譯名稱】: 命運石之門 0
【播放日期】: 2018年4月11日 / TOKYO MX - 25:35~
【官方網站】:

【簡介】:
原作為《命運石之門》的續作，於2015年推出，遊戲種類為「想定科學ADV」
2010年11月、β世界線...這是「岡部倫太郎」沒能在7月28日救回「牧瀬紅莉栖」之後的故事...
對於自己無法拯救紅莉栖而感到失意的岡部，以前往「哥倫比亞大學」就讀為人生目標，而展開日復一日的普通大學生活
某天，岡部在協助大學教授進行實驗時，認識以往和紅莉栖同一組別的教授「亞歷克斯」及前輩「比屋定真帆」
得知他們正在研究將人類記憶輸入進電腦，並進行活用的全新系統『AMADEUS』的岡部
卻在系統中遇見被輸入的紅莉栖記憶，因此掀起另一陣風波...

【動畫名稱】: ひそねとまそたん
【翻譯名稱】: Hisone與Masotan
【播放日期】: 2018年4月12日 / TOKYO MX - 24:00~
【官方網站】:

【簡介】:
由制作公司BONES、《正宗哥吉拉》的樋口真嗣及劇本家岡田麿里制作的原創動畫

【動畫名稱】: ヲタクに恋は難しい
【翻譯名稱】: 阿宅的戀愛太難
【播放日期】: 2018年4月12日 / フジテレビ - 24:55~
【官方網站】:

【簡介】:
原作漫畫，已推出至5卷
桃瀨成海是一個深藏腐女屬性的OL，不過在情場上十分失意
而二藤宏嵩是桃瀨的青梅竹馬，雖然是個徹頭徹尾的死宅，但是長著一副英俊的面孔帶著酷冷的形象
在桃瀨情場失意時作為青梅竹馬的二藤迅速拉近了與桃瀨的感情距離，一臉淡然的告白之後正式交往...

【動畫名稱】: 奴隷区 The Animation
【翻譯名稱】: 奴隸區 The Animation
【播放日期】: 2018年4月8日 / TOKYO MX - 24:30~
【官方網站】: [url=][/url]

【簡介】:
原作小說，全3卷
有誰想要「奴隸」呢？
這個世界上存在著能夠讓別人服從自己的器具── 由24位主角所展開的慾望殊死戰！
金錢、復仇、愛情……最後的贏家到底是誰？究極奴隸對決!!

【動畫名稱】: 異世界居酒屋～古都アイテーリアの居酒屋のぶ～
【翻譯名稱】: 異世界居酒屋
【播放日期】: 2018年4月13日 / バンダイCh - 12:00~
【官方網站】:

【簡介】:
原作輕小說，已推出至4卷，漫畫推出至5卷
連接到古都阿伊特力亞的小巷弄裡的居酒屋「阿信」
懶惰的衛兵、子爵家任性的千金小姐、嚴格的包稅人等
各具特色的異世界居民們，津津有味地享用著陌生的和風居酒屋料理
接連成為美食的俘虜……！？
關東煮、炸物、海鮮蓋飯——阿信大將，給我「總之先來生啤」！
連接到異世界的居酒屋所產生的美食奇幻故事，終於開幕！

【動畫名稱】: フルメタル・パニック！IV Invisible Victory
【翻譯名稱】: 驚爆危機！IV Invisible Victory
【播放日期】: 2018年4月13日 / AT-X - 20:30~
【官方網站】:

屌你老母圖都冇張 學人開po

小馬第8季

暫時只追超能力女兒

睇晒

ching u do wt

ging

點解可以冇人屌佢老母

魯邦三世

High school dxd

你老味重POST完都有殘體 唔撚講你知有咩好睇呀

係咪智力有問題啊你？ 知唔知咩叫轉番正體先出post啊 ？

2018年4月13日 妖怪手表 暗影派

睇你個仔

石頭門0
lostorage
persona 5

S;G0